\begin{enumerate}
\item Rechtermuisknop op `teller' seconden en Inspect element
\item Open console tab, en typ: teller=123456
\item typ het wachtwoord over
\item Er verschijnt een link naar de volgende challenge
\item Oh nee, uw toegang wordt geblokkeerd.
\item Bij het uitproberen van verschillende User-Agents zien we dat geen enkele toegelaten wordt
\item We veranderen de User-Agent naar een lege of " " User-Agent. Succes!
\item Bij het controleren van de bron-code vinden we een afbeelding van 1x1 px terug.
\item Achter deze afbeelding zit een link naar redirect.php
\item We kunnen deze pop-up omzeilen door middel van het vinden van een wachtwoord of door direct naar de window.location te surfen.
\begin{enumerate}
\item Verander in de view-source de /hellokittyworldpartygame.php naar /redirect.php
\item Bovenaan de pagina vinden we een link naar variables.js
\item Hier vinden we de var check = "echohelloworld";
\item Het ingeven van dit paswoord zal ons naar de download.php pagina sturen
\end{enumerate}
\begin{enumerate}
\item In de view-source van redirect.php vinden we de window.location.
\item download.php ingeven zal ons direct naar de juiste pagina sturen
\end{enumerate}
\item Op deze pagina vinden we een .dd file.
\item Bij het openen van deze image vinden we niets terug.
\item Misschien zijn er wel bestanden verwijderd? Dit controleren we m.b.v. fls -r link.dd
\item Succes! link.png werd gevonden.
\item Met behulp van `icat usb.dd 4 \textgreater out.png' halen we deze foto terug.
\item Bij het openen van out.png krijgen we de volgende link: ikkendelinkvanbuiten.php
\item Door een sql-injectie kunnen we inloggen op deze pagina als admin
\item admin' or `1'=`1 is het commando dat we ingeven
\item Ga nu naar de sql-omgeving d.m.v. het klikken op de link
\item Bij het inspecteren van deze pagina zien we een SQL-query bij de print-knop.
\item Inspect Element op de print-knop en geef de juiste SQL-instructie op.
\item SELECT adres FROM sqlOmgeving WHERE naam='Mark Zuckerberg'
\item Paswoord: hitman
\end{enumerate}